點解而家啲人會覺得口賤無問題？

講到唔使理道德咁
係我有問題定係啲人有問題？

中國人係咁架啦
人無恥則無敵嘛

真係狗都不如

因為網上鳩up唔洗負責任

佢哋覺得你先有問題嗰下勁

m,,

仲要講埋啲陰謀論 好似個女仔好人好姐點會比人強姦

因為佢地上網點鳩up都得

將口賤合理化,唔同佢地同流合污就係口德撚,都on lun 99

咪係 將兩樣野極端化 有翻基本道德就屈人係口德撚

證明香港教育幾咁失敗 全部重讀中化十次